我真係要多撚謝老電幫我戒丁

屌佢老味朝早幫我裝完夜晚用用下斷撚咗線
佢話聽朝10:00-13:00幫我整
但嗰個所謂聽朝都唔一撚定係聽朝
因為嗰個聽朝係要我百屌成材先搏撚到返嚟
原本佢話最快都要夜晚
唉原本仲諗住今晚臨瞓前J返套vr咸片

PCCW我屌你老母啊

Show Blocked User - 公子姑娘請留步

屌,最後原來係機房漏料

老電算你醒水,真係識得朝早幫我搞掂